仲未瞓得著

聽日又唔夠時間食早餐

咁仲唔訓

發夢發到訓唔到

聽日返九點
仲未瞓到

未訓到 已放棄 聽日射波

metoo,,,

訓粒零鐘醒一次

x2

how訓。。。。

樓主訓左？渣ga

琴晚瞓一粒鐘醒一半粒鐘
今朝要飛的返公司

我今朝六點先訓到

咁你幾點要返到公司

sembreak 冇返fulltime 晏就幫人補習

你就好啦 鐘意瞓到幾點都得

唔啦 遲啲都去揾full-time

諗住做邊行

應該做保安 之前返過飲食 又多閪客又辛苦

考左保安牌 ？
好似保安都幾得閒

個補習學生好懶 過幾日佢考試都應該收皮 考完唔同佢補習 再去考返個保安牌

秒回

扮工有得禁電話 唔諗住讀落去咩？

諗住啊 但九月先開學 冇理由hea到九月呱… 😢😢😢

都岩既 諗住讀咩啊